早餐會食啲咩

一年有365日，一星期有7日，要食早餐嘅日子有5日
中西日韓都食過，已經食到唔知食咩好
想好奇問下各位ching早餐通常食咩

屎

重覆都無所謂啦
烚蛋+豆漿+一塊麵包
烚蛋+杏仁茶(自己整)

2粒烚強加一碗生果

火腿通粉

唔食早餐

每日都一塊方包+一杯水

最好齊碳水、蛋白質、纖維
有時一塊麥包+兩隻雞蛋+一個蘋果+一杯豆漿
前提係有時間整

5成熟既7晚熟成澳洲和牛西冷

齋啡一杯

唔肚餓就水
肚餓就牛油炒蛋

唔食

bagel / 饅頭 / greek yogurt